【全港首間】濕平唔使帶手機！ 支那寶「畀面找數」十幾秒搞掂

又話用QR CODE好方便 原來要30秒 又要開app 又會掃唔到code

我用apple pay, 一秒搞掂，計埋出單 都係五秒 唔洗開app 又唔會掃唔到code

支那寶真係厲害了！

落後既八達通要幾秒？

雙胞胎點算？

以往客人用手機支付時，不但要拿出手機，找到那個App，還要點出QR Code來，再等三至四秒

今日的我打倒昨日的我

認完樣要入電話
大陸d電話成10幾個number
記唔起咪仲慢

支那特色

全面監控

搜集埋面容

一陣比人hack真係大檬樂

打手：apple Face ID都有呢個問題。點解唔講Face ID

唔洗hack，中門大開俾支共攞data

港豬: 無做衰野, 驚咩被人監控